arissto 咖啡機

有矛人有用啊？好唔好用？
上去官網只有$1月租計劃同capsule既價錢，但冇寫部機幾錢？
呢部有得沖埋茶

幾好呀, 我飲開朱古力
無另外收費, 但要逼你每月買咖啡膠囊2盒

係咪可以買佢啲choco and tea capsule 架？